大學讀文科有無用

如果唔係想讀上去，讀完出黎做嘢，其實啲嘢過一排唔掂，基本上好快就會唔記得曬，咁讀黎有乜用？純粹for degree？

讀文科=同貧窮過活

文科牛逼啊~

無用
純粹係有個degree

利申
中文系畢業
唔係教書

除左有張沙紙話你讀過大學
幾乎無用

巴打返咩工

For興趣
唔係鍾意讀嘅話你讀文科嚟做咩
去讀東華醫療科好過啦

乞食

讀大學唔係for搵錢
所以有用
係對知識追求
以錢衡量一科係貪心自私嘅人
你想學佢地？

好奇問下讀中文系嘅話通常gpa要過到幾多先可以讀埋pgde?

冇用
degree master 都係文科

所有非專業人士科都係一樣

無用 如果無用得嚟又讀得唔開心就唔好讀

讀書有無用係視乎你幾重視嗰樣野

存在先於本質

Society sculpts people
But you can reshape yourself anytime

留返同班教授講

你唔讀有咩其他選擇先?

冇
真係出嚟乞食

唔好係香港讀 我屋企人出國讀幾開心都搵到嘢做
我自己local U文科結果要讀另一科洗底

yy lam窮?

Survival bias ?

讀書一係為錢一係為興趣㗎啦

唔教書咪冇用

精英從來都係少數人

現實會令人低頭

馬雲讀英文系都係文科 咁你不如話讀文科可以做首富